其實就算輸哂d錢又點？

上年肺炎搞到咁大件事溶斷左幾次，4個月左右就返返最高位啦。。。就算你最高位買，今次咪坐返個幾兩個月囉。。。當佢跌兩個月，而家都過左四分之一啦。

而且就算輸哂錢又點？返工對沖就得。

ching 你好串喎
隔post果個唔知真心定假膠

上年咩總統呀師兄

高手

驚閪咩

正股驚閪咩

成副身家,半世人資產都冇所謂?

CHING買開1蚊雞野呀?

咁大方既

驚都未驚過，就算跌夠20個%唔再升返，做一年covered call 都返黎啦。

加油